# Отчистка текста от ссылок

Код написан для cms Bitrix, но можно использовать где угодно, просто нужно поменять $arResult['DETAIL_TEXT'] на вашу пемременную которая содержит текст.
Бывает актуально при массовом парсинге элементов каталога или статей, новостей на сайт с ссылками на чужие сайты или сайты доноры. 